有冇人碌野好大

著親緊身小小嘅褲都好老尷😩

唔好著褲囉

唔勃都成～17cm

我

其實大J係點㗎 我扯咗都係得18cm咋

清係咪唔著緊身褲

8cm

盡左都係10cm

我喺街扯咗都冇人知 嘻嘻

已經17cm你仲想搞大佢？乜咁大食呀

食太多隔夜蛋？

7.8cm算大?

屌你啦

樓主快d割包皮啦
好易積埋d細菌架

長唔等於大

直徑？半徑？

同佢差唔多

wtf！！！

所以我轉左著裙 舒服好多係真

大唔大唔知, 夠塞爆你個口囉

痴撚線 西都爛